有咩工返工可以得閒上連登

自從返左份it私人狗工
冇咩機會上倒連登

揸的士 痴孖筋 上次搭的士果的士佬邊揸邊睇股票 好彩最尾冇撞車

保安

mon po狗

屋企樓下網球中心
停車場有個後生仔晚晚都見到佢喺度用手提電腦玩LOL
玩左幾年

Foodpanda

咪政府工囉

討論公務員今年冇人工加果幾個題目，
辦公時間期間，竟然有數以百計自稱公務員的人打躉！！！

成班公務員好似唔駛做噤！

係坐Office既工都得閒上架啦

你睇jre 圍爐post班人幾垃圾就知啦

工程
近排連登>>>>>>>做野

日資design狗，得閒到想死
不過part time

失業果陣都仲可以做mon po狗
而家有工返冇得對住手機
就明點解公務員post返工時間咁多人撐公務員